有冇人諗過喺公廁貼文宣

無cam 廁格入面慢慢貼都得 洗手嗰d位又可以等無人先貼

我見過有
一直有人做緊

直情拎marker 寫
好多年前已經有人做緊